大陸遊行係咪寫游行

叫做「集體性事件」

唔會有呢個terms